其實琴晚見到天水圍拍手就知道已經玩完

講真

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！